其實讀書仲有咩用?

小弟今年yr4，非專科一早決定唔讀master，又已經碟埋心水考政府工，到final year先發覺大學比心機讀書真係冇咩用睇住身邊個個都chur緊final year paper又sit堂爆cred咁而自己寧願比錢都想快d grad有冇巴絲有同感?

year4先知冇用

地盤歡迎你

係人都知係為搵工

睇你為乜而讀咯
為興趣 值 讀到死都讀
為左個名 威 死左去算

本身揀呢科都係興趣，但讀到yr2左右發覺唔係果回事，就揀左個頹既con area

死廢青自問捱唔住，我就係呢家d後生打歪

好大程度上係岩既非專科都係求張沙紙入場券

你似問讀大學有咩用多過讀書有咩用

睇下你係邊種
讀死書
唔識變通
搵餐飯都過到活既

其實係中學真係比心機考好dse條路會易行好多雖然呀媽係女人...

自問係比較讀死書，執生較差，相信將勤補拙，都係唔會亦冇諗過發大達...

早幾年學位不如單位
今年學位不如車位
過幾年學位不如____

龕位

負皮出現

我覺得DSE考得好就多左可以讀既科去揀
大學讀得好自己既視野會大好多（透過intern/exchange/比賽）
不過我呢兩步都無行好
唔後悔但同人比差咁D

講時講個人認為intern>exchange

溝女

學唔識

我反而相反
同唔同國藉既人吹水幾有趣